[有圖] 3點秒速成功訂到兩部Iphone X

拎機哥哥好好人好好禮貌 佢都讚我好快手

拎上手好滑 同上幾代好唔同

改圖？

嘥時間做d 咁on9既野有咩為

又釣

唔低得

太開心

我係電腦面前等左好撚耐啊 耐過釣魚

block晒上面無高登ac啲連登仔，逗奶妹都唔識

逗奶妹

負皮果班實係唔低得我咁快搶到機
你地係咪仲F5緊呀

點解今年數碼通咁快有

出現了

又撚新會然

睇落咁假係咪改圖

唔知咩事既人唔該自己google下逗奶妹

逗奶妹都唔識

逗奶妹重現江湖

樓主叫逗妹奶喎
你地柒左就柒左啦

吓？！真係架？？？？！

逗奶妹而家去咗邊呀

一言驚醒洛克人

有無開箱文

真係慘，又鞭屍

一野起曬班00後小學雞出黎

好多新會然